人生冇希望

胖虎！

仲有手有腳怕乜 未驚過
我果陣好sad咁同自己講

咪嘈啦 劉家昌